今個聖誕節應該幾危險吓，大家唔好因為貪得意而出去！

肯定唔使講，今年聖誕主要地區連續三日都肯定重防，佢哋已經一早得到OT撥款等運到。

而且一如既往，肯定又有人唔醒目為咗睇好戲而走咗落去周圍行。 係現時環境之下行動嘅人已經冇晒，得返啲食花生鳩叫幾句嘅人，結果最後俾SS既人就係啲想食花生嘅人，隨時俾人告埋非法集結、藏攻、藏物品可非法，全部都夠坐一年半載

所以喺呢個形勢睇吓真係要醒目，唔好因為貪得意而犧牲自己。係完全唔值得亦都冇幫助。

行街都驚，你下世做中國人啦

真係行街先好喎，唔好係嗰啲「行吓街睇吓有咩搞囉」

否則會俾人撳喺地下打

你冇撚用架啦

有鳩佢成街都係狗，冇人查嘅話自然會搵街坊嚟SS

係咁嘅情況之下係更加唔需要出去

由佢哋比記者影，比全世界人睇下聖誕節下嘅香港會係咩境況就夠

完全唔需要俾佢拉